

Aplicación Dashboard
==========================================

Esta aplicacion esta enfocada a brindar funcionalidades para la creacion de paneles de control y ademas de ofrecer una interfaz de administracion para los modelos de base de datos creados en el sistema que se este desarrollando.

.. toctree::
   admin.rst
   :maxdepth: 2
   :caption: Contents:



